Yellowstone 後日有得睇

Yellowstone
Paramount Network發行
20/6上第一集

Sicario及Hell or High Water編劇Taylor Sheridan係Creator and Writer
六月仲有佢嘅Soldado上

一次過放兩集
有得睇了

同好 為左Taylor Sheridan而睇

本身好似一季12集
宜家改到一季10集同第一集係90mins
十集導演全部都係Taylor Sheridan

第一集Police Convey Highway scene真係好有Sicario嘅味道

Soldado香港好似冇得咁快上

D 評價搞咩咁差

睇怕又遲過台灣上

dl左未睇 個人覺得集數短左係好事
睇返班底攝影同wind river係同一個

1) Weinstein出品
2) 違反當下左翼意識形態（推崇槍權/ 反文化入侵）

Taylor Sheridan套近作Soldado都係咁
自家人製造恐怖主義
暗示美墨公民雙重身分
Metascore度IGN影評都俾得幾直白：overall, because of recent political developments, it feels behind the times

其實都唔係咁差
IMDb都有8.6-8.7

Soldado坊間評價都係中上
話Overall差過Sicario 但劇本同演員搭救 預測7.3分左右
係Critics比較差 但metascore都有～61%

推

啱啱睇完Ozark 諗起Yellowstone出咗第二季